小弟新手 Nikon巴打入來

小弟筆直6000
買之前做左少少功課
1. Nikon D5600 KIT with 18-140 VR 呢個package幾好，但我個人只影人像同風景。
2. Nikon D5600 With 18-55mm AF-P Lens Kit + Nikon AF-S DX NIKKOR 35mm F1.8G
但我覺得2 好似岩我多d
我應該揀邊個好?

kit鏡好快滿足唔到你
我用左一個月就入左枝35mm f/1.8

18-140個range 好啲

D5500算啦，6000蚊入5500加18-140，應該仲可以入多支鏡

你啫 我用咗1855兩年

點解你唔入Nikon個po?

2
35mm 1.8 大約係等效50mm
呢個焦距好好用 影人都唔錯
再加上 影人像有支大光圈多好多玩法